中共不接受美航空公司改名方法.

【看中國2018年7月27日訊】（看中國記者憶文綜合報導）中國民用航空局7月26日表示，四家美國航空公司未能通過其對香港、澳門和臺灣網站描述審查，以滿足中國航空監管機構的要求，這引發了美國對華政界、學界的一片嘩然。

據CNBC報導，中國民用航空局（CAAC）週四（7月26日）表示，44家國際航空公司中有40家已經令人滿意地修改了他們網站上對臺灣的標注，以及前英國殖民地香港，和前葡萄牙殖民地澳門的標注。

中國民航局發現，截至週四，有四家美國航空公司的網站上僅將臺灣城市列為城市，而沒有註明它是否屬於哪個國家。民航局點名這四家航空公司分別是：美國聯合航空公司（United Airlines）、美國航空公司（American Airlines）、達美航空公司（Delta Air Lines），以及夏威夷航空公司（Hawaiian Airlines）。

比曬下台楷都唔收貨, 係都要玩大佢?

如果跟佢改
就違反美自已一中政策
台灣關係法及對台六大保證

禁飛美國囉

開波

唔接受咪打佢落嚟囉

不過你夠唔夠膽先

一中阿，一個中國一個台灣

快d禁飛

日本 南韓 及 印度都無改"中國台灣"
根本就係針對美國
要美國承認台澎係屬於中國

好撚小器

小學雞治國

收皮啦
搞掂內需、高科技產業
寫好份關稅清單，部署亮劍吧啦
仲搞啲無聊嘢

習帝冇劍亮啦
咪係呢啲地方搞小動作

搭改咗標示"中國台灣"航空公司班機
係咪攞回鄉卡或身份證就入境台灣？
中國人去台灣唔駛再向台灣政府申請visa?

禁飛囉
禁止中國人民前往美國
睇啊邊度嘅人嘈先

咁似泛民口吻
港共攪事 中央唔知
我地要直接講比中央知

打美國囉咁撚把炮 把劍亮左未先

Tokyo (NRT), Japan
Sydney, Australia
Beijing,
Taipei,

人地航空公司決定連China都唔寫，都要你批准？

係就玩大佢
中美全面停航

你識立法
美帝唔識立法

亮劍啦屌

唔好飛美國啦笨柒

玩大佢啦
睇下美國嘅中國人多啲
定係中國嘅美國人多啲

禁止佢經營囉，睇下邊個蝕底

我反而想知，其他40間真係照佢要求改哂 teipei, China ?

日本嗰兩間直頭改做 東亞
會唔會批評軍國主義復辟

唔滿意, 之後呢?
又口交?

亮劍啦

等睇變美國台灣

打未呀

真係咁想睇到美支既新鴉片戰爭？？！！！

幾時去航空公司門口唱國歌？

炸完大使館
會唔會到航空公司

咁其他國家個勢冇宜家嘅美國咁撚勁，情有可願

幾時要改埋xianggang, china

終於明點解百幾年前搞到八國聯軍

成個國家同民族都係戇尻到無撚得救

打飛機啦

真係好撚煩

後清

幾百年嚟都玩緊帝制
清朝至今都仲係未玩完
今年係習帝唔知幾年

快啲打柒佢啦 好撚煩

唔接受咪停航囉

唔好比佢飛去中國囉 你夠膽咩

人地就現兜兜cap你稅打貿易戰
支那就為隻字係度嘈 同當年三跪九叩撚英國人一樣小朋友

你咪冇撚搭囉

美國班廢膠先會理支那種

有種唔撚比美國機飛去支那囉

一定係啲奴才叻唔切要邀功啦

禁飛美國 高官家人何去何從

全撚部變EARTH，例如PEK, EARTH TPE, EARTH HKG, EARTH

隻揪吖支那豚

唔鐘意改咪唔好飛去中國囉，好公平既事

佢係要美帝認 打緊貿易戰仲會唔會理你d咁既命令呀

你要飛入佢境，個權係中國到，反之亦然

支持鎖國

射佢落黎喇 🤣🤣🤣 有咩所謂姐

支持亮劍

呢啲小動作真係做比啲中國愚民睇
其他國家當笑話咁睇

真係唔知醜，夾硬將改人地國籍，又唔係真係收左台灣，收到先講啦

這是正式錄用的多邊主義嗎？

一於禁制佢老美，停辦簽證

停止官民辦美國簽證

我係美航就玩野

Beijing, China
Tokyo, China
Jakarta, China
Seoul, China
Hanoi, China
總之除左美國自己城巿之外全部改撚曬

Chi-na.

全日空都無

好想知唔跟足佢意思做會有咩後果

美帝搞貿易戰起碼都有實際傷害
支那搞埋啲小動作就以為自己好威

有風駛盡𢃇

Taipei, USA

好睇

咁就統一到 咁架遼寧號扔得啦

係唔係習帝開始先咁多呢d小動作？ 胡溫好似無咁小學雞

據CNBC報導，中國民用航空局（CAAC）週四（7月26日）表示，44家國際航空公司中有40家已經令人滿意地

人地洗閪你中國感到滿意咩

支那正仆街

禁飛囉
你班國蟲暴動都似

邊個做發言人架
而家咁既勢頭仲係咁on9既野上面發大黎搞

美國人去唔到中國驚啲定中國人去唔到美國驚啲啊

禁止前往美領事館做簽證
禁止中国飛機前往美國

你識乜嘢呀
中國或成文字遊戲上最大贏家

正式鎖國

美國唔讓步到時中國唔知點落台........

真 蝕幾千億普通市民唔會知
呢啲文字遊戲就講到全世界都知

你地就唔明啦
中國人覺得落人地面好型架
會射到成地精

大陸搞埋啲小動作，咁就以為台灣係中國一部分
真係笑死人
要改名都正式收返先改喇，宜家佢咁做又改變唔到實際情況

大東亞共榮圈

講左
先打大豆，再打飛機
戰狼習總

佢夠膽停飛美國咩 到時美國拖壓歐洲一齊抗衡，你中國到時更大鍋

中國只要一日專制，西歐一日都唔會同中國對抗美國

歐洲都承諾左買多啲大豆.....
其實飛機一直求過於供....
BA手上既訂單夠佢地做2-3年....
中國唔買只會令到其他客收機快左....

大陸最鍾意玩依啲意識形態野....到時美國既航空公司唔改...唔通真係唔俾人地飛咩......

所以求下其他國家，真係唔好比中國太強大，對自己有益處都係咁講，太野蠻啦

要玩大佢就一於禁飛同禁售波音零件比班生番啦
睇下邊個仆街先囉

You're entering a content farm:

Continue? Back if you are annoyed with them.

4家航空公司於7月25日向中國民用航空局提交整改報告，表示整改內容正在陸續完成，並懇請民用航空局兩周後對其官網進行審查。

跪低埋

然後唔比大陸製嘅飛機岀國，唔通過安全檢查

因航成最大贏家

唔改 就搵班蒙古人炸 你註華公司

真係唔洗就唔撚改啦
on9仔

玻璃心國家

仇家多一世都唔會強大

所有大陸撚唔比入美國境

玩野
Peking ROC
Canton ROC
Hong Kong ROC
Taipei ROC
一個中國 冇話PRC 定ROC

呢啲野就亮劍

一個國家廢成咁真係好可憐
人地美國同你玩 又無力反擊
淨係識搞D公司 玩埋D小手腳

Set 大陸ip就睇到Taipei, China
全世界其他地方ip就Taipei, Republic of China
班大陸人可以自己打飛機

唔接受and then 冇下文

大陸高至政府低至人民都麻鬼煩

嘩好大聲

亮劍啦 欺侮我國

唔打正衰仔

全日空同日航拖埋韓國落水，一個大東亞共榮圈包晒，拎韓國做擋箭牌

治邊個國？美國定中共國？？

邊個小學畢業咪邊個係小學雞囉

一陣外國學者玩真心睇歷史，中共1949先立國，之前d嘢關佢春事

無需要為支那做咁多野
唔係只會比佢覺得全世界都要聽佢支笛

堂堂美帝要照支那意思, 成何體統

充攻抄家之後送佢地回到祖國懷抱

日本咁樣改其實仲大件事
直情用返軍國主義

寫 Taipei, Republic Of China 你咪仲收唔到科

歐盟戰友助攻，贏國如意算盤打唔響

大韓航空自己都加入咗大東亞共榮圈